
Я размажжу тебе голову,Сломаю тебе ногиИ оставлю подыхатьНа изъезженной дорогеЧерной ручкой обведуЯ Этот день календаряЧтобы запомнить навсегдаКак изничтожил я тебяТы предала мою любовьУплыла на другой берегНе в свою беду забыв,Что я шизоидный холерикДо истерик довела меня ужасноНо теперьЯ знаю дорогаяКак закрытьЗа тобой дверь.
Асталависта бейбАстаЛаВиста! бейбеАсталависта бейбАстаЛаВиста! бейбеАсталависта бейбАстаЛаВиста! бейбеАсталависта бейбеееАсталависта бейбАстаЛаВиста! бейбеАсталависта бейбАстаЛаВиста! бейбеАсталависта бейбАстаЛаВиста! бейбеАсталависта бейбеее
Я подыщу пулеметИ подыщу пистолетИ порублю тебя на мясоНа богатырские котлетыЧикатило отдыхаетПо сравнению со мнойТихо мразь тебя убьюЯ заржавевшей кочергойЗасажу тебе ей в лобЧтоб запомнила навекиЧто нельзя любовь купитьВ ненормальном человекеМне ведь тоже нелегкоКровь стирать с асфальта губкойА потом молоть тебяЧасов десять мясорубкой…
Асталависта бейбеЖаркое уже готовоПрекрасный вкусВсегда знал, что ты короваНо все кончено с тобойОтныне я с другойОна мне говорит чтоЯ парень неплохойЕй нравится жаркоеОна без ума от моих глазНо интересно как долгоПродлится это у насВ любом случае хотяДля прощального разговораУ меня есть кочергаИ три заветных слова...
Девятнадцать девяносто восемь минус два ноль ноль четыреЭкскриментальный рэп, посвящается всем сукам, которых я сожрал...О, проебал, о, проебал…
